其實係咁轉part time有冇問題？

通常 以份工悶、一個人做2個人workload、老世閪、識晒啲嘢 作理由
但怕返full time，會係咁以呢d理由係咁轉工，結果一事無成
亦有人話part time話唔撈就唔撈啦，好正常啫

大家點睇

我以前ft都係當pt咁轉